返工30k 定 無業但有被動收入10k?

大家點揀

返工加被動 40k

認真post

返工 10k

被動
再搵工

yolo

why not both

點解唔認真？ 被動唔係應該有無返工都有架咩？

係
但如果要both咁洗乜你簡

後者啦一定 應諗有5球資金support住 想打工搵30k儲5球就算鳩數啦

如果唔講有冇資產
唔考慮其他因素

10k夠用將來無負擔就10k

安定120K/年, 保守估計都要有300萬資產先做到
你覺得仲有咩好簡?

可能佢講既被動收入係比富婆包養

300萬我買契媽 出年變600萬

如果後者係收租，net +10k 又好stable, 我選擇後者
返工要受氣，好攞命

唔同
富婆包養你可能都要服侍佢

我出9k

唔計其他資產，得10k可以食屎

無業但有被動收入10k
之後移民

但你多好多其他野(除左薪金收入)既時間

番工30k
全日係屋企悶到發霉

你可以出去玩/消費
都可以再另外投資

係咪即係返工vs 拎綜援？

都可以咁講 但咬老綜好似有限制你消費

點解個問題好似有d on9

點解唔30k+10k 一齊

得10k又無乜好玩
30k番下工
平時食好d都ok既
多2 皮好洗好多

主動+被動

想睇下10k被動收入+時間足唔足以換取30k
其實計落同問返一份20k既工定失業差不多
但10k比到你基本生活需要

每月俾10k老闆求佢請我

你題目有問題啦
無得並存的點叫做被動收入
除非你同我講要被動收入但唔比做野

可能佢30k計埋呢

可以並存嘅嘢做乜要簡

即係問番工定攞綜緩？

假設性問題 睇下巴打點樣取捨
一定要現實要簡先可以答

每月10k 做得d咩

ching有料

似講拎老綜 咁咪無得返工

可以並存取乜嘢捨？即刻等於我問你著長袖衫定著長褲，凍咪著攞，做乜要揀一樣，淨係揀其中一樣唔係叫取捨係叫戇鳩

揀靚仔

如果後都係綜援，梗係後者加秘撈
如果係收租，打多份20k 既風流工喇

返咩工先
Audit定一般文員仔

假設性問題 定義唔清晰又舉唔到例如
結論：樓主憨鳩 此po已完

返工加被動收入 咁就有40

我覺得你個問題都冇問題
如果一定要我簡著衫定著褲 我會簡褲
但現實我當然可以兩樣都著

被動10k
財務自由
做自己鐘意的事唔需要洗好多錢

唔返工10k唔夠用.. 唔夠工無野做會洗多左錢

BNO
10K過英國5+1

返半日20k

被動收入10k，再用時間創造更多被動收入

10k邊夠用

返工30K+被動30K

返工 自願減薪到10k

後者
再得閒做下兼職
補下習
生活寫意 好似退休咁

真

返工
一路返工一路嘗試增加被動收入，少少都好

此post已完

你認真諗下咩叫被動收入.jpg

唔洗俾租,供樓,家用,養仔女,交通, 你一日洗到300?

樓豬有講可以唔比呢堆野？

你返工我收30k

被動

咬老綜唔係被動收入

一定揀被動10K

做爛市

屌你老母on9

好想知 被動10k同番工30k唔可以同時進行？

真香港人

咁要睇你有咩洗費
10k未必夠用

無業無被動收入